[滅絕人性] 14歳女

美國喬治亞州一名14歲少女長期遭家人虐待，全身赤裸困在狗籠內，身體因而扭曲變形，又被毆打及餵吃有臭味的食物，她的屍體去年底被發現，而她失蹤了兩年的哥哥原來亦埋骨在同一地點。

去年12月底，當地警方收到匿名線報，在克羅克（Crocker）一家的後院，發現14歲少女瑪麗（Mary），及其年長兩歲哥哥埃爾溫（Elwyn Crocker Jr）的屍體。埃爾溫自2016年11月後便一直失蹤，其屍體顯示他亦曾遭虐待。

瑪麗證實在去年10月逝世，警方上月起訴瑪麗的五名家人，包括瑪麗的父親克羅克（Elwyn Crocker Sr）、母親坎迪絲（Candice）及坎迪絲的家人，他們被控以謀殺及虐待兒童。

調查人員布朗（Abby Brown）周二出席法庭聆訊時作供時稱，瑪麗經常整天24小時被困在狗籠內，身體因為長期在狹窄的籠內屈曲，手腳關節變得腫脹。他們在克羅克的手機內發現了一張瑪麗困在籠內、全身赤裸的照片。瑪麗因為被指不做家務和偷食物，經常被毆打及餵吃有臭味的食物。

呀榮